{
    "question": "Laporan hasil penelitian yang telah dilakukan secara ilmiah dengan metode tertentu yang disajikan dengan singkat disebut.... *",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>laporan hasil observasi</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>karena hasil ini menjelaskan secara ilmiah dan singkat tetang sebuah penelitian</p><p># maaf kalo salah</p><p></p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "apa-kesimpulan-tentang-warta-penting-perihal-isi-iklan-elektronik-790",
            "question": "Apa kesimpulan tentang warta penting perihal isi iklan elektronik di atas?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Isi Iklannya mana kak?</p><p><strong></strong></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "hai-danu-bagaimana-kabarmukata-sapaan-dari-kalimat-di-atas-adal-984",
            "question": "Hai danu, bagaimana kabarmu?kata sapaan dari kalimat di atas adalah",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>kata tanya </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kl salah </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "banyak-pelajaran-dari-luar-negeri-yang-datang-ke-indonesia-untuk-600",
            "question": "banyak pelajaran dari luar negeri yang datang ke Indonesia untuk belajar batik hal ini menunjukkan bahwa seni rupa daerah dari memiliki fungsi sebagai media\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>pendidikan dan keberagaman budaya</p><p></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>komunikasi antar negara,pemersatu dalam perbedaan dan dapat meningkatkan kesejahteraan dalam perbedaan antara Indonesia dan negara-negara lainnya</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu lheeee</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "bahasa-indonesia-1-bacalah-teks-dibawah-ini-rokok-mengandung-ba-618",
            "question": "BAHASA INDONESIA    1. bacalah teks dibawah ini! Rokok mengandung bahaya dan zat kimia yang berbahaya bagi sistem pernapasan. Tar dan nikotin merupakan salah satu zat kimia yang berbahaya yang ada dalam sebatang rokok. Rokok mengandung lebih dari 4000 bahan kimia, di mana 2000 diantaranya beracun. Teks tersebut merupakan bagian...\r\na. Isi\r\nb. Penjelasan\r\nc. Pembuka\r\nd. Penutup\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>b. penjelasan</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>karena teks tersebut berisi tentang</p><p>penjelasan rokok yang mengandung   bahan kimia yang sangat berbahaya. </p><p></p><p>maaf kalau salah</p><p></p><p>semoga membantu</p><p></p><p></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>B. penjelasan</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>karena di teks tersebut menjelaskan tentang bahaya yang terkandung di rokok</p><p></p><p>jangan lupa follow seikhlasnya:)</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "uraikan-secara-jelas-dan-lengkap-langkah-langkah-pementasan-drama-374",
            "question": "Uraikan secara jelas dan lengkap langkah-langkah pementasan drama",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1. Menulis Naskah Drama</p><p>Naskah yang dibuat haruslah dapat memancing atau menarik perhatian orang. Adegan-adegannya harus membangun emosi penonton. Pilihlah tema cerita tentang masa kini agar lebih dekat dengan penonton. Sumbernya bisa dari berbagai karya sastra (cerpen, puisi), biografi, cerita sejarah, atau kejadian sehari-hari di masyarakat. Pecahlah bagian-bagian cerita sejarah, atau kejadian sehari-hari di masyarakat. Pecahlah bagian-bagian cerita itu menjadi adegan-adegan dengan dialog!</p><p>2. Pembedahan</p><p>Lakukan pembedahan secara bersama-sama terhadap isi naskah yang akan dipentaskan. Tujuannya agar semua calon pemain memahami isi naskah yang akan dimainkan.</p><p>3. Reading. Calon pemain membaca keseluruhan naskah sehingga dapat mengenal masing-masing peran.</p><p>4. Casting atau melakukan pemilihan peran. Tujuannya agar peran yang akan dimainkan sesuai dengan kemampuan acting pemain.</p><p>5. Mendalami peran yang akan dimainkan. Pendalaman peran dilakukan dengan dengan mengadakan pengamatan di lapangan, misalnya jika peran itu sebagai seorang penjual jamu, lakukan pengamatan terhadap kebiasaan dan cara kehidupan para penjual jamu.</p><p>6. Blocking</p><p> Sutradara mengatur teknik pentas, yaitu dengan cara mengarahkan dan mengatur pemain, misalnya darimana seorang pemain itu harus muncul dan darimana mereka berada ketika dialog dimainkan.</p><p>7. Running</p><p>Pemain menjalani latihan secara lengkap. Mulai dari dialog sampai pengaturan pentas.</p><p>8. Geladi bersih atau latihan terakhir sebelum pentas. Semua bermain dari awal sampai akhir pementasan tanpa ada kesalahan lagi.</p><p>9. Pementasan. Semua pemain sudah siap dengan kostumnya. Dekorasi panggung sudah lengkap.</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "menu-yang-di-gunakan-untuk-menyisipkan-object-atau-fitur-tertentu-749",
            "question": "Menu yang di gunakan untuk menyisipkan object atau fitur tertentu ke dalam slide di sebut",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Tab Insert</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Tab Insert adalah tab ketiga dari kiri yang terdapat pada Microsoft Power Point 2010. Tab Insert secara garis besar berfungsi untuk menyisipkan objek atau atribut tertentu pada halaman slide yang tengah digarap.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tinggi-rendahnya-suara-atau-pembeda-dalam-dialog-drama-disebut-153",
            "question": "Tinggi rendahnya suara atau pembeda dalam dialog drama disebut",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Getikulasi</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalo salah:)</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "properti-tari-yang-dapat-digunakan-untuk-menari-tari-adalah-486",
            "question": "Properti tari yang dapat digunakan untuk menari tari adalah",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>busana,slendang</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>gatau gada pilihanya</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "mengapa-amanat-sebuah-puisi-di-tujukan-untuk-pembaca-dan-pendenga-108",
            "question": "Mengapa amanat sebuah puisi di tujukan untuk pembaca dan pendengar",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>amanat merupakan pesan dari penyair kepada pembaca atau pendengar setelah memahami tema bunyi dan makna dalam puisi tersebut dan disampaikan dengan cara tersirat</p><p><strong></strong></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "dahulu-jagung-sekarang-nasi-dahulu-untung-sekarang-rugi-contoh-da-257",
            "question": "Dahulu jagung sekarang nasi\r\n Dahulu untung sekarang rugi\r\n Contoh dari?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>pantunnnnnnnnnnnnnnnnnnn</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>puisi rakyat</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>puisi rakyat\u00a0adalah kesasteraan\u00a0rakyat\u00a0yang sudah tertentu bentuknya. Biasanya terdiri atas beberapa deret kalimat, ada yang berdasarkan mantra, panjang pendek suku kata, lemah tekanan suara atau hanya berdasarkan irama.</p><p></p><p></p><p>jangan lupa follow:)</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}